得7～8萬 golf 好定scirocco 好？

邊隻好或者邊隻日本車好介紹？

golf gti棍最好

golf gti
scirocco舊版波箱好多問題

7-8萬可以買到幾多年golf gti

要前期mk6或之前

28car 睇到 golf gt 1.4tsi 7~10萬都有

講緊10年

Gt唔同gti,唔好搞錯

當然啦 gti 貴好多 同埋又食油年份要好舊先有咁既價錢

golf，低調d

Golf
Scirocco 太MK

其實兩架車揸上手差唔多
不過如果想玩改裝就一定係golf
我揸緊scirocco但係入面配置好似幾個年代之前既車咁

成日幾條友就 golf，日日都一條友就 scirocco

岩岩買左架2008年 forester, 6萬幾有咁幾享受算係咁, 230匹, 全時四驅, 大天窗, turbo, 水平對向引擎

四驅好食油

Golf 唔駛諗

年份新啲嘅polo